教大學生會會長真係好撚正

低汁左少少喎

屌你老母摺撚埋啦

一入嚟就見到兩個blocked user

根本就係李偲嫣本人

似李偲嫣

你好撚戇鳩雖

你好撚戇鳩呀

好威水呀 應該要頒個獎

咁都好攞出黎打飛機

差好遠

正好多

藍絲太黎

佢教細路應該好撚兇

agger, 好兇悍